我係咪生疣

前排著鞋太緊 之後腳趾下生左粒雞眼嘅野 之後貼雞眼貼 咁貼緊嘅時候 d皮變白色 貼雞眼貼有時會去游水 後來發現粒眼有d黑點 今日我死頂切左佢 之後上網睇話有黑點係疣多 想問下大唔大機會係疣 去睇醫生要幾錢

圖都冇，好難幫你

依加係傷口 得血 我知疣會感染 但我得一粒

白色皮下 d黑點凹凹凸凸咁

應該係，去皮膚科做冷凍治癒，我做過1千蚊左右（銅鑼灣區）

黑點似係頭 有就最好盡快處理，可以考慮去公立搞
利申 細個游水赤腳踩池邊生到成腳疣，定期去公立揾姑娘挑走佢地 臨尾有粒生得太深太入用咗冷凍整甩 痛到仆街 成隻腳指公包咗成個月除咗拖鞋都唔著得

圖？

其實一粒半粒就好輕微
唔好搞佢,keep返好個人清潔
過一排就好
之前返廚房炒散整傷過生左粒
廚房好污濁返左2日就唔返
冇耐佢粒疣自己收左皮

疣黎架，我一年前開始生左一粒，又學你貼過雞眼貼，但無用架，你越刮d皮會越來越大粒，我做過疹所冷凍一次，但好似話要做幾次先好，做完好痛，四舊水一次左右，我嫌貴又無再做第次 之後唔撚理佢由鳩佢，增厚就揾介刀介薄佢，但突然上個禮拜自己痊癒脱落

好得意好奇怪

我都係

半年前開始，幾粒白色硬粒

近排feel 到慢慢脫落，上星期摸下，變返光滑

冇理過佢

唔好亂咁整散佢，好容易惹到第二度，去公立普通科門診，叫佢轉介你去衛生署既皮膚科，各區都有一般都唔洗等太耐，通常佢開啲藥膏同幫你做冷凍，勤力啲每日搽好快會好

以前我又係有粒勁痛
之後唔識死咁自己連根拔起流哂血就無再生過

買compound w

多謝各位巴打
我上網睇到會自動收皮

我唸住都切左 由佢 想靠自己免疫力好返如果生多粒先睇醫生